好彩佢今日出一出嚟抽水. 如果唔係我都會以為佢俾人捉走咗

永續民主黨